重啟上山下鄉？

簡單啲講即係失業？

畫公仔唔洗畫出腸

內循環
住城市既人都要去鄉村稻田

可以與村婦做愛
大把人報名去艱難地區

可以揹住嘢行山路，鍛煉膊頭嘅肌肉